尊尚理財 咩公司來？

落街買飯見到呢家公司好多人企街sell 有條幾靚既女sell我話每年有1皮回饋 但我完全聽唔明
有無巴打聽過呢間公司

幾靚？問下有冇床單囉

最衰無影到佢相 應唔應該whatsapp佢問佢fb

link

office幾迫下

唔錯bor

做到野

一睇個樣就知投資高手，直頭上床傾下份proposal

好想瘋狂比佢sell

樓豬快d 問價啦！

已add fb

佢電話冇whatsapp咩？

攞過6月排行榜第3

得3個sales ?!?

有4個，其他日子佢三甲不入